[大po非某區]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(109)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

會然first team真喺好礙眼

1

正評俾標題
要求以後標題係[大po非某區]

入閘先

真係輪都未輪到佢

唯一一個一隊被橫掃同第一圈出局

都係俾另一個1st team踢出局姐

比牙龜都冇咁柒

但對佢位個個係一隊都入唔到

搞清楚先
你話勇迷雙重標準 ok
話一挑廿九所以人數唔會平等 ok
但係勇迷人數明顯地更少，咁都結論話呢度係「勇 post」都無問題？

咁我覺得龜柒d

賤種勇狗

防守一隊>一隊

What time is it
殺龜time

(笑)

如果你話平時都係

但比賽個陣肯定最少55波先

力羊會唔會成 為呢個 series 既奇兵

印象中，以前聽 鏵哥講波，佢好強調 playoff 往往靠奇兵 呢d unexpected factors 致勝。

近幾年抱團風起盛行後，都真係靠 球星 贏波
，某程度上反映到 教練團 限制唔到對方球星 既表現。

火箭吹大咗啦

3000萬假期證明自己

live post明明係互有攻守啦
平時呢到上開既勇fans 應該得3個姐
淫klay curry 書生 仲有冇

季後賽好睇在bench有邊個會跳出黎
往往都係關鍵

如果你唔計今場分左個箭區嘅呢度咪55波

防守上可以幫補下

咁我好肯定球星表現贏一定多過咩奇兵贏
一個SERIES計

你唔計最大團既騎2.0同勇
其實其他隊都好睇所謂既奇兵打成點

嘈乜撚野嘈 根本反乜反物個d都係on9仔 又要分反勇反箭 咪一撚樣黑哨 收皮啦

25唔咁柒已經唔洗奇兵

新華查錫Nick Young

碎愛牙豬囉
GHILL囉

金閃閃囉仲有

又殺25

勁少少唔使俾人屌啦

呢d借將黎
76
太陽
湖

蔣絲

逆境Klay

反雙占only 佢地輸咗wfc湧

季後賽一向都係靠球星贏波
以 Swaggy skillset + Iggy 傷左，我覺得 Kerr 算用得佢少

絕境淫Klay

學友

你老死倫伯呢

死左

識佢老鼠？

肉碎撚係

上年仲同佢嘈緊交

諗起仲有老屎忽

黑氣出到=箭贏

學友吹大左

個D好多就唔係奇兵係常規輪換啦已經
不過輪奇兵多
唔計今年既西波龍都算表表者

反猗狗全面進場

Woj
On the chances of a Chris Paul comeback with right hamstring injury for Game 7, source tells ESPN: "Less likely than likely, but working every angle to try."

有無吹大右

得罪講句

湧狗真係好撚可恥

吹埋

Eg 己經偽火箭奇兵
可惜都爆到冇曬力
中後段上曬腦

勇騎
勇塞
箭騎
箭塞

湧咁快就講定唔出得G7
真係傷得好勁咩

佢要有火啦

醉愛引戰

只要唔係勇騎就ok

鐘意得有259嘅球隊都唔慌好野

一定係日日街場練logo shot嘅on9仔

箭騎/箭塞

認真問，cp3 帶傷打，防守應該避忌啲冇咁積極，係咪會俾人針住打？

應該傷幾耐多數一早就知
只係一場一場咁講

睇Nash定MDA好

正常會
Off ball 一定會跟甩
好睇 7箭點樣 switch

到時可能唔打好過打

廢囉

Btw
Game 1 7箭 比259太輕鬆拎到波，真係抵死
係ab 位拎波，竟然冇人頂出佢去

剷唔入
剷到受侵犯又冇雞
然後9射
再唔入

星期日唔洗返學有得睇湧仲唔上連登引戰咩
睇完嘈完就落去打街場打一陣就算啦
咁撚搶口俾人打到破相就慘慘豬

次次睇淫k守龜，艾榮，harden都覺得佢攰到pk,但佢仲要進攻交到貨，特別3分

淫k 吹細左啦明顯

班湧狗依加睇完波去哂做功課

Klay

佢守得好多數係進攻唔會有貨交

返學抄算
假假地都係未來259落去打波仲好

前年1-3打okc 唔係佢守龜加進攻輸左

okc係自爆死

nash都冇得睇

唔通真係要搵佢個台出黎聽佢講熱刺波

大家覺得今日火箭係咪有d疲態

今日tnt討論都有落筆墨傾呢點

上兩場湧狗輸根本就要抽撚到盡

屌撚到佢爆屎忽 屌你老味贏返場就玩爆閘 聊事鬥非

有冇咁撚賤格

力羊守iso先係守得最好個個

仲係PART TIME STAFF喎
不過呢幾日去西班牙嘆緊

疲態儘現
早段領先緊，還好
第3節比湧球波流
心態上都輸埋啦，一心諗住番主場打 game 7
係唔知點解 Mda 仲放登子 係場

打得iso 多
守番 iso 既人，d 路數 易捉好多

平時7人輪換
今日6人輪換
仲要對面係勇

都係得閒同kerr傾下波同練下波姐

仲等緊佢教波架唉

其他出左仲衰過唔出

點只係有D
登登半場已經爆左

壞人衰乜？

壞人同JJ都放題
冇防守又慢，壞人連三分都唔入，都唔知仲有咩用

手感仔三陣

會然一陣

今日守三分守得好好

牙龜二陣

牙淫好波

冇睇
Um巴哈唔好提打成點

火箭返到主場 勇都係唔夠打架啦

No cp3 no live

兩個都劍圍，打和

一球有吹一球無吹都打和

上面有CALL下面NO CALL WO

一球有吹一球冇吹

所以幾時都話連登好多小學雞，小學雞on9波迷必須死，而小學雞入面湧狗最多，所以=湧狗必須死

中計了

最盡未3D球員既極致，防守三分升盡，持球單打一般

冇心架

無睇，sor

人哋唔分心上連登先開到逆境mode

考成點

無乜事，我去食齋求game7大佛降世

清泉

同火箭一樣

ab part 61分
cd part 25分
幾好呀

我真係恭喜你牙

傷左咁多場 有三陣算係咁
Irving 入都入唔到

就係覺得season KI>CURRY

d得票先誇
差一票搶埋ddr個二陣

屌你老母

9分箭

9分箭
5分鷹

成隊湧 單防基石個個 係咪力羊
守到好貼，打死唔放三分

好氣好力

有5分仲要係垃圾時間入既

基石剷籃係咁用右手推，但係又推唔走力羊
搞到俾人係咁夾

訓左冇睇，
今場湧係咪又以黑哨取勝？

始終少左粒核

劇本第7場啦
唔想搵多啲咩

根本無料

係，贏親都係靠黑哨，可恥到

神邏輯。
依家有湧先定有259呢個人先?

算啦 咁認真做乜
下場有排 bin c

有德清源先

勇士打得幾好啊

輸就輸 成個系列火箭都無乜球證優勢
game7 一場過啦

btw 下年cap space 應該唔只5%
可能有10～15% 如果總決打到6～7場 應該10 up

一場過 唔係吹黑雞
係打埋最後一場 不過唔知係邊隊

capella又係比人打到仆街都唔吹

因住比班湧狗咬牙

快D走，我幫你擋住

折箭了

ryo蛇你今日比人踩場

星期二我強勢回歸

我屌撚極都唔走 白撚痴

自己扑左佢咪算 (唔知咩事)

又話幫ryo蛇睇住個場

係臭G話睇場

辦事不力

ryo蛇話唔要

你仲同聖誕智障講道理搵證據
佢自話自說
完全係喪心病狂

今朝冇睇波 淨係睇比數覺得火箭冇cp真係廢

控唔到場 又球證又一波流
湧第三節爆發就預咗 冇咗波叔真係好亂

啱啱再睇一睇
第4節9分波唔洗講又係6人輪換後遺症啦

btw mccaw出返仲有分攞到都幾熱血

第四節棄驚架喇

Harden Eg好明顯第三節尾都已經冇貨賣

上兩場就話有波叔死頂到完場

9分
好似有4分定5分係收左主力先攞

上年本身話101 102最尾勇rd rd 掃 得99m 今年傳102

如果cp出返 2姑唔出 都叫仲有得打
如果2姑出返 箭一定輸

屌你老味 訓醒仲講緊黑哨

由佢地啦

你連場波都冇睇有咩資格扮清高？

再講主場雞晒比湧 你都唔當得益有咩好講

今場睇撚晒 點樣黑法呀 傻鳩

主場雞你都唔承認有咪冇囉

華狗唔洗第一句就傻鳩嘅屌你老母

所以騎士都冇黑雞冇主場雞

29個失誤 無限靠登登單打 點都死 已成為有兩三次體毛foul比你射罰球

又做乜
講緊 由佢地繼續討論黑唔黑雞
我呢邊講緊火箭啲輪換同下場cp 2姑出唔出

冇 冇主場雞 咩都冇

問你點撚樣黑法 又答唔出 登登體毛foul 又點計 唔洗咁心虛 咁快幫騎洗白

笑死人e3個play就黑？？ 登登體毛 生命石上籃比人打晒手 你唔講

塞軍贏咗咪唔洗洗白囉

你cap出黎再吠喇

痴撚完線未呀

係咪你無睇咋 咁就中黑 平時球球得益 唔慣比人足返正?

占狗 3:3姐 下場又作客 唔洗咁驚勇啵

圖呢 圖都冇 點討論牙華文狗

我箭占狗又要同你解釋咩 上咗黎幾日以為自己咩都知

CDROM留名
今場係有主場雞既,但你地火箭都打得差啦

Iggy下場出唔出到？

同意 大大方方承認有主場雞 火箭都係差

說好的橫掃呢？

所以你咁撚戇鳩囉 場場都話黑 總之勇贏輸故係黑 不利勇既call就話誤判

喂 圖呢？ 整張gif黎睇下先喇 咁快冇貨賣？

講橫掃唔關我事.....
你搵番個個人啦.....

佢地吹到黑哨 唔係主場雞咁簡單啦

係呀, 我覺得唔洗唔認得益呀
勇士冇個D得益一樣會贏

你咪又係場場都話黑 總之騎贏輸都係黑 不利騎嘅call就話誤判

唔清楚 但係暫時cp都出唔太到
陣容會類似今日
不過我覺得力羊下場上場會再多返啲

好期待聽日吾皇出局呢到會暴動成點

你盲系咪認囉 我上面就打主場雞嘅 你就屈我話黑雞

你要唔認 扮唔記得 好難討論

我做左CDROM好耐
覺得其實兩邊都一樣啦
我地勇都有人講火箭黑哨
塞騎都係咁

點唔認先？ 最基本整張gif黎研究下又有問題？

華大哥冇圖咪收皮囉

騎係黑就一定啦 睇咁多場 隻雞9成偏向騎
上年final

同埋爆閘都係幫唔落既
上左高登連登咁耐, 都知唔應該爆閘抽水架啦

騎:又黑哨囉

反勇軍團

湧係黑就一定啦 睇咁多場 隻雞9成偏向湧
上年西決又zip腳

我唔知以為騎士上年黑到個總冠軍添阿

東岸占又點會出局

華大哥冇圖就當睇唔到 轉移話題

仲話四天王 屌吹大咗

點睇 上年final 騎既雞 ??係咪黑哨呀 請問

唉 你要就上youtube搵比你囉 含撚啦你去 咁都要扮唔記得 占狗就係占狗
無撚腦 弱鳩智

係 game4黑黑地

地??? 仲有game 3呀 黑撚足全場 擺明唔想騎比人4-0掃撚走

呢兩球 safety rule harden落唔到地 叫黑

嘩你都幾好搞笑

唔好啦 想睇吾皇入final做小丑

華大哥認game4黑又唔得
認完又點 你湧士最乾淨喇
唔似得你死雞撐飯蓋

唔撚好玩啦 ed都要吹?? 你真係搞撚笑
自己落地"艾"向防守球員 照你咁講 真係要離開佢1米 比佢任射 先唔會吹

一面倒既黑 比你講到 似有似無 黑黑地
講咁多野 姐係黑啦

想佢入唔到多d
不過nba實造比佢入

嘩 nick youngcurry咁樣扑埋去 叫Harden撞過去

你真係神級智障

唔好跳任你射 好無?? 完全無惦到登登
你自己搵第2個角度啦 慢鏡係完全無hi到佢呀
你真係白痴仔黎 擺明吹撚錯 都要話係foul

唔怪得 登登 得分王咁易拎 場場呃5 6個ed罰球

Safety landing rule 呀
睇腳架
怪就怪你地zaza上年做到咁出面

華大哥唔得閒同你嘈

我總結喇係你眼中湧士冇主場雞冇得益全部都係對手得益 正常黎講應該場場Sweep

全個聯盟都逼害湧士

又講zaza 萬用
有咩不利勇既call 就拉zaza出黎

同佢講落地 佢就話打唔到手

都話條友唔識字架喇

你返去含撚啦 傻仔
總之勇 贏輸都係黑 箭得益全部比你講到good call
自己隊騎 成鳩日黑人 都唔認
傾乜撚

屌 條rule 真係zaza搞出黎架
跟下規則好冇

登登擺明呃foul啦 自己落地先撞防守者 再訓
要吹ed kd curry kt 一場miss左幾多個call呀 傻鳩占狗

NBA因爲zaza搞出黎嘅規則叫賴
華大哥嘅邏輯

認咗又話唔認
你又贏 又盲又on9

我話湧主場雞你就話我講黑雞
我話騎黑你就話唔認
我講safety rule你就話冇打到手

你唔好在活在自己的世界喇好唔好

回撚哂塘

對佢不利嘅因素 華大哥會選擇性失明

佢根本就唔撚識睇波

用自己嘅垃圾common sense當大道理

你要逐球捉大把野捉 上場last 2mins report睇左未 傻西

e 2個call 登登自己落地時有意撞埋去呃foul啦
都係果句 用e個標準 curry大把罰球射

睇腳架屌你
防守者隻腳入到落地範圍就吹架啦
嚴重可以去到F1

反勇軍團出黎了
harden平時呃罰球 就係用ed 比人屌開 體毛foul 都可以平反
吹撚錯就認啦 夾硬話咩落地 根本無影響到佢射

影響落地今年開始係foul

唔識英文出聲
幫你譯啦

咁你個範圍都幾遠 下下射撚完波 向防守一方 落地都要比你有罰球??
你唔係想講e 2球young curry zip鳩登登腳掛

聽日有無笠？

E兩球咁都吹 真係唔洗玩
用返同一標準 CURRY KD射罰球可以射到手軟

我好懷疑呢個華文碩係假既,印象中華文狗冇咁渣

NBA 宣佈由來季開始，球證能夠對「危險逼近防守」(dangerously close out) 的防守者判處惡意犯規，或是技術犯規，如果逼近的防守者沒有給予跳投者足夠的降落空間。在介紹這一條新例的時候，NBA 特別援引Zaza Pachulia 在去季季後賽逼防Kawhi Leonard 且令其受傷的例子。

在去季西岸總決賽的Game 1 (San Antonio Spurs vs Golden State Warriors)，Kawhi 起跳投射，而逼防的Pachulia 的腳落在Kawhi 的腳之下，Kawhi 因此扭傷足踝，因而缺席餘下的季後賽。

大佬條rule nba定

你講到連登仔逼害咁

柒咗咪認囉仲話湧士四天王球例都唔識

早抖喇垃撚圾

咁你cap返依幾場冇call到比佢兩個嘅play出黎，睇下有幾多

係囉

回哂塘咁

用一條RULE 萬能咁安插係 每球BAD CALL 真係無撚敵
講到curry young 想zip鳩佢腳咁
harden 每下射完 落地前都明顯傾向防守一方 扮到中槍咁倒地 咁呃罰球
比咁多罰球你射 都要比人炒30分 無左波叔 harden都係含撚

一陣屌鳩你 扮失憶牙

明明講事實
講到老屈咁
又話好公平下下正確嘅call都要吹嘅
原來唔係湧得益嘅就唔係正確

有球例 但唔撚應用到e個play 有撚用??
姐係球例上有走步rule 但無走步 比你吹走步 你係咁講有e個rule呀 你唔撚識野 就收皮啦 有乜分別 你返去含撚啦

點應用唔到呀大佬

連webber都係話good call zaza rule

你send出黎條影片都應用唔到阿

人地講safety rule你講打唔到手 好明顯唔撚識喇

仲兜 衰撚咗喇華文狗

如果係吹火箭 又比你屌黑架啦
你地班撚樣反到咁盲目
game7 坐定定等睇又屌尻勇黑哨啦
反勇 占狗簡直笑話 嚴人寬己 雙重標準既極致

今場係有吹播
Eg個球

華文狗依隻皇潮湧混種狗

今日皇+湧 大撚曬出黎威威

如你老母果咩 衰撚咗又轉移話題

有冇咁撚廢阿？四天王

又有人盲撐湧

輸定贏都要屈鳩人地逼害勇

真心癲

係咪心撚照啦 你地咁撚盲反 review扣分都話黑

last 2 mins report 4對1你都可以話唔係大比數差距同幫勇平反，咁仲有咩好講啫

仲記得live post 幾多人話黑
ed咪雙重標準囉 屌你

反勇又黎怨婦上身 真係笑撚死人
連eg double都話唔知吹乜 就睇到你地幾撚識波

照計華大哥冇咁廢

條片又係你貼出黎話體毛

唔夠人講就話如果係吹火箭乜乜乜就唔會話黑

依家就話人盲反 好撚廢牙四天王 除咗轉移話題你仲識做啲咩？

講返呢兩球先喇 華文廢

上場last 2 minutes report得一個incorrect non call
重要係湧得益

觀點就係 條rule 用落e 2個play 係錯
轉移話題 邊夠你地勁 場場都係黑哨 笑撚死人

點錯法 你連rule都唔識仲好意思吠

打唔到手都夠膽出聲 人唔笑狗都吠喇

講撚左啦 登登有心呃罰球
睇佢ed打法 真係痴撚線 開始覺得龜 d得分拎得辛鳩苦

點會係錯
第一條片young隻腳係伸左去harden landing area播

e球係完全無打手 無hi到
你話用e條rule sorry係唔應用到 係harden 全心有意呃ft 佢2球都係落地前自己撞埋防守方 再極速向後訓 ,有打開波都知 正常射波唔會咁既反應囉
不過占狗 反勇 點都講到 right call架啦

召喚av解釋下zaza rule

點會應用唔到zaza rule aka safety landing rule
你俾人食左個落地範圍一係踩係人地隻腳上拗柴
一係卸力向後跌架啦

我勸你地 快d打定稿 萬一勇/塞 搶7成功 到時唔洗咁不知所措

呢兩球的確係zaza rule...
有咩好撐....

你update下你本rule book重好啦

都係觀點 角度 我覺得e2球無必要吹
你地死口話要吹 吹箭你地就轉口風架啦
同埋 想問 你係咪覺得今場又黑哨呢

睇到咩叫湧狗喇

學野喇

規則都唔識嘅人學人講規則

呢節冇咩好講啦，俾人拉開都會收人留力g7，仲會為左個分黎打咩on9

睇手都on9
Safety landing睇腳架
你用手落地？

G4、5都係有波叔先頂住1波流個勢，呢場冇佢就冇人頂，加上mda真係(只可以?)用6.5人，邊有力中完一波流再上番去呀

我覺得佢根本唔係勇士球迷...
唔好入我地數OK?....

笑死

華大狗表示：Harden有心呃foul=Curry Young冇犯規

真係搞撚笑 拎兩球Good Call逼自己埋死角
仲要係華文廢自己貼出黎自爆

你有所不知啦

華文狗係舊登都出左名GLORY HUNTER啦

冇計
你班同伴由15年開始都大撚搶口

華大哥 你早抖喇

除左zaza rule 今年重有登登rule 同新嘅ft規則

算鳩數啦，上次最後2分鐘 4:1 誤判都 = 55波

數學都唔識既人你同佢講中文

樹大一定有枯枝既....
我平時都見有D勇迷係好串...
但其實都唔止勇迷串啦...

四天王不嬲得圍爐、轉話題同埋屌打稻草人幾招

最記得屈班友做刺迷

我都記得上年

做乜撚嘢

仲以為係大戰
都係唔夠我地台主有料

原來咁撚流

唔夠人講淨係轉話題 早抖喇係到獻世

都唔知係咪抄人名

喂呀大佬，你係咪痴撚線呀，你狗嚟架？用手落地呀？咩叫landing foul 呀打手打手

係咁話你提黑wo，係認錯人定屌打緊稻草人

要割席趁早

唔知如果勇士囉唔到冠會轉去邊隊搞事

不過今年勇應該唔會走得甩住既

我一路打主場雞 佢話黑雞

佢盲字都唔識多隻 唔講好球例喇 太深華文廢睇唔明

咪好似c7 同 美斯迷互屌咁，網上鍵盤戰士理得你咁多咩，有相反意見就會直入對方球迷數架啦

我覺得有D係借住勇士個名搞事....

我明明波叔fans 俾人屈刺迷都唔知好嬲定好笑

仲叫人唔好扮
一同佢地唔同意見就係反佢(暫時)撐果隊，又要扮理智

王者係咁

邊隊贏就會多好多fans

第三節，gif，簡體

你睇左報告未牙

可能佢本身就係用手落地，唔知人係用腳落地呢

希望你地真勇迷盡早脫苦海，比班傻鳩搞亂哂

有冇第二節

我係你就刪返個ac返高登自己同自己傾啦

Zaza rule safety landing zone
登登rule 任何故意向前傾嘅draw foul動作都唔會俾foul
新ft rule 罰球之間唔可以走出葫蘆頂

標題改做反勇大區啦

成班小圈子扮大post仲要控制言論

個自稱中立又話唔番大post

片同link都有係到
有pt你就駁
冇既話就學華大哥潛水算啦

駁唔到啊 屌你老母

華大哥規則都唔識

一留言幾隻狗仔衝出黎吠

其實睇返replay第一球又真係apply唔到zaza rule喎
young跳完落地冇侵佔到harden垂直跳個圓柱體
ok你拗要睇隻腳 隻腳入左落地area都foul
但nick young已經另轉左身 腳板仲點入到落地area
根本係harden initiate contact 佢落地刻意將下身向前挨撞落young
如果垂直落地根本就hi唔到

如果呢球係foul curry應該射罰球射到手軟

咁上年zaza都拎左身kawhi fade向後都應該唔中腳啦

zaza上年係半個人行左入kawhi個圓柱體

咁fade away 嘅下身個落地位會唔會向左前
而對面close out嘅 又計唔計

台主大戰華大哥

不如你做一次點樣射波個陣下身向前靠黎draw foul

快啲爆po，下個po我皇封神

Kobe fade away dirk都係下身向前
但你一侵犯到佢地嘅落地位嘅即係隻腳入左去嘅
都係要吹

個重點就係射波條友既圓柱體 咁fadeaway個圓柱體係理論上向後移 總之防守者侵佔左就係foul
上年zaza明顯行哂入去
論返呢單 harden明顯係垂直跳

上面條片harden咪係 睇下佢下身 你垂直跳射波下身會唔會咁向前挨？
正正經經跳咪唔會hi到

fadeaway 下身向前係因為要平衡 佢下身落地會的確係佢legal position 但呢球nick young冇侵佔harden legal position

咁step back喎有向後momentum個播
隻腳點會係直上直落

射波向前踢係illegal
但不嬲唔係太誇張都唔會call
但冇理由係foul young hi到harden射波踢出黎隻腳

就算curry下下step back 都唔係原地前上前落
有向前傾架

好正
見到成隊勇打返起
Curry又好似食咗春藥咁

所以curry成日跌咪no call 只係腳踢左入人地legal defend position
thats why我如果話harden個球係foul curry大把罰球missed call

咁即係call 得啦

我當harden係因為step back要踢隻腳出黎
但咁只係令”intention to extend his legs to draw foul”唔成立

勇狗全面進擊NBA post

你班友星期日都可以全日喺連登9up，平日番工冇野做就話姐

啲記者巧陰濕
先問kaly係咪為game 6而生
再問kd覺得呢場game6同16年場game6有咩相似之處

等被kd用分身狙擊啦

KD liked this.

Espn好癲

Let's Go Jazz🎷

佢個訪問講到想喊咁...

全世界可以屌手感/25仔/哨,

今場klay 真係佛祖顯靈 拜佢就差唔多

Klay 低調得黎又好波

最弊佢海鮮呢
對上兩場事但1場可以打到今日水準
湧一早搞掂火箭啦，仲駛乜搶7

呢個真....佢PO場均10幾分左右...
命中率又低...

第二節

回憶念在上次阿叻個post我入去幫你口串柒啲小學雞

聽日早啲入黎助陣 屌柒班湧狗

on9

印象流
Klay 既單防 ，我覺得係大鎖級。

聽日果班你當反占算啦

Klay比人underrate 得好緊要
佢d def唔差得過green同ai
輸波kd仲大責任啦

你咁撚搶口 以一敵百 我地占狗需要你助陣

點理解到咁樣即係CALL 得
No call 係最合理
一係吹返晒俾CURRY/ 其他Shooter
不過咁吹法即係叫人唔準跳去干擾3分射手

印象最深刻上年G1鎖死KI

火箭唔樂觀

睇黎遲早有人第四節第一節都做埋出黎

騎士對位佢既球員，12射一中

cp3 下場點都要出啦

到而家都唔明佢啲adv. stat點解會包尾

一黎因為佢其實好唔穩定
二黎佢打得差個陣你冇留意啫

睇到今日呢場，就諗起2016年kt點樣屈鳩okc屈

如果比丁尺，邊個穩定啲

今年iggy對箭仲癲

咩丁尺

JR

咁一定係佢啦
JR以前個區間係0-100超級神經刀
佛祖係5X-1XX
話佢唔穩定都只係因為佢神既時候太神
但佢又真係好少鳩到好撚鳩個隻

留意到
Klay 好多時 都比人 tough shot 入

利伸，印象流

成日守最勁個個有無影響

Klay防守穩打穩紮，未至於大鎖級
進攻就真係絕境靠佢
同埋
我又幾覺得聽日jr會勁到分擔到lbj

Lbj 1vs9唔係辦法

佢進攻再鳩 防守都喺一流

客場好難講

Lm jr寶完場前都係0分 然後絕殺

如果要靠JR護駕咁吾皇駕硬崩都似

計過，聽日係佢爆既日子

JR 聽日就爆30 分比你睇

吾皇64分我諗機會仲大

條友睇完話第四節真心無罰爭議

進攻打曬飛機 但防守做得好補救返

其實有睇都知係主場雞...
冇咩好唔認...
問題係,就算冇主場雞火箭一樣輸...
咁多to...

你係湧9定箭9？

聽日會係我皇最後一次着猗波衫

請珍惜

我係湧呀...
做咩...

老實講唔覺得你係

你堆肉碎夠唔似勇迷啦

dllm速龍依加成隊都available for trade

聽日幾點?

8:30

點解又見華大哥喺度

復出

過戶連登已經好幾日啦

朕不給的你不能搶
吾皇聽日君臨天下60+

Jabari 都係

貼到盡，顏射

聽日希望係場close game啦

各位連登巴打 聽日覺得騎贏定綠軍贏？
我想訓身騎士

你訓身後日勇士好過啦

聽日個場好鬼

塞7
騎3
自己決定

問厹

Jabari 未傷前,我幾睇好佢
復出後，冇睇過=.=

jr有十分當爆咗啦

jr有分當爆咗啦

球證 highlight

吹得好合理啊

騎打塞似55波
James game7無敵
塞主場未輸過
好撚難揀

你望下自己個名先啦

聽日個場鬼到咁

希望聽日 d 雞正正常常

難d，唔係話偏幫邊個

係唔識吹

想正常都唔得

Btw，如果唔小心吹左and 1

之後還雞

咁大家當公平無吹錯定吹錯兩次

錯2次

姐係即使你支持X隊都唔希望佢還雞俾x錯左就算？

係
錯左就算, 唔好鳩吹

黑哨偏幫一隊另計

我覺得
2 wrong doesn’t make right

球探話我知要allin騎

仲講緊e個問題
ed波都可以吹 curry場場入40分唔係問題
話左有條rule 唔代表e 2球可以apply 反勇撚真係痴線

聽日就算騎輸
唔該吾皇開君臨天下mode輸得好好睇睇

死返狗竇啦
圖又無張係到鳩up 40分都唔係問題

其實我覺得今年黑雞冇往年咁明顯

反而勁多吹錯補雞 d尺度成撚日唔一樣球員球迷教練都睇到一頭霧水

但係有d位又吹到準撚到肉眼睇都睇唔到 replay完10次先睇到以0.01秒之差吹準

跟住聽到reggie講it's a good call

一句講曬今年球證好撚閪

巴西ESPN=JIM9

Al 張相成隻史力加咁

標緊高音

新手lm
希望聽日唔會係吾皇最後一次著騎嘅波衫

一係call一係唔call, 你合埋隻眼鳩吹都總有一次call得啱

Curry foul harden not because Zara rule
係侵犯左harden 下半身而吹

Young 果球根本要吹harden Miller rule
同zaza rule 無關
參照幾日前bos比人吹offensive foul

咁你準備申請破產

結論其實都係鳩吹

未決定 大睇會買騎

占士又入決賽既話
佢會唔會唔好意思下年又玩出走

直覺聽日我皇會贏

Ipad 黑夜模式回覆好撚麻煩 一野自己del 哂

但我夢見塞贏波

呢度講到撞到腳就一定係zaza foul 咁
唔講以為冇呢條rule前可以任意撞腳

自己搞唔清仲叫人學下咩叫Zara rule 先好笑

咁仲唔係55波

留個靚靚名

希望聽朝起到身睇吾皇

勁似

有時漏左吹 係下個play先吹 意義不大

準備唔做野睇搶7

lm

華文狗幾時變咗華大哥

Final 湧塞

占狗們快啲上來幫吾皇集氣啦喂

占狗首次留名

潤鳩佢啫

今年真係幾好睇
james真係好撚癲

心水清 不過你會比人圍

今場我皇應該打45分鐘以上

我騎入總決

場波打幾耐，吾皇就打幾耐

真係基本

仲要冇埋笠仔 客場波

大家一陣保持冷靜 唔洗理隻華文廢

佢100%上黎引戰亂吠

吾皇係猗嘅最後一場

都係個句 朕不給 你不能搶

專心睇吾皇Good Show 好過

本場比賽將由Jeff Green站上先發，代替因傷作壁上觀的Kevin Love。

TyRonn Lue表示在G7最重要的就是投入能量在防守端，一切都從防守開始 -- 此舉讓Larry Nance Jr.從板凳出發和Thompson互相調節體力，另一方面也希望能延續有Jeff Green在場上的防守多元性，畢竟不要輕鬆讓Rozier有突破創造進攻的機會。

有冇手機link

其實火箭挨到game7算唔算超額完成

點解LUE咁ON9要同人講自己出咩

吾皇係100% 既波

真係好撚緊張
上呀 大帝

吾皇贏既機會有無3成

算啦 騎士都冇人好用

賀子

支持沾屎

輸波

籃波好似足波咁準時開波好難咩

仲要揀親都係打朝早 啲球員都未撚訓醒

The head coach no 23 LBJ

有冇直播link

On9
人地足波夠凌晨先黎打啦
人地唔眼瞓架咩

第一年感覺到吾皇氣數將盡

吾皇打GM 7有buff
話知你主場10－0

真係出Green

有時差架

綠個主場好撚嘈

占狗陪伴吾皇最後一戰吧（今季）

咁全世界都估到嘅

開咗波兩分鐘就知唔對路了

我皇要駕崩了

占士上力呀

隊友豬撚晒..

作為十幾年湖，今次都要撐綠軍了

再見詹

let's go celtics

占要降臨湖了

希望占士係慢熱

我立刻dllm

詹去箭啦

Lbj 贏波我同迪基牙一齊自盡

tatum

百屌morris

塞真係主場龍

跪求順link

吾皇

打到咁 抵輸喇

Tatum又上身

牙占

塞 Tatum

baynes守呢兩球又幾好

識唔識守

譚仔

騎除咗吾皇 其他人係咪唔識打波？

吾皇駕崩了

tatum勁撚到

今鋪大撚獲了

Tatum 就真係not a rookie la

#1

除左James 其他人做緊乜

Tatum

Baynes 兩球守lbj 都幾好

玩完1開波就吾皇單打
仲有輸7分

真，氣數已盡既感覺
再強既皇者都有退落來既一日

係

吾皇比d機會你班細蚊仔姐
一陣就知死

Tatum呢球快攻3分整gif啦 有lbj衝落人堆

（主場）

諗下係邊個人問題啦
人地黎之前都好地地

輸波有藉口走人

占士又一開波已經冇力咁樣樣

最近位置睇波

上次james輸g7比Boston後就轉隊

心戰

我蝗慘了
雙子星起曬q...

俾左錢睇波

吾皇基本上今年入咗球皇mode ，單打

啱呀，無啦啦逼人打東決

Jayson tatum 真係痴駕線
Rookie 打到呢d 水平...

邊到雙子

得Tatum

騎士今場一定輸 塞班友仔主場真係屈機

完了吧

開波左2分鐘左右 咁快講到塞軍羸左咁
睇得出james未出力

敬重吾皇既都係勁人

騎如果多一個醒既話其實仲有機

其他人表示：平時放緊暑假啦

吾皇1v5

其實kk喺猗有冇試過打超過30分鐘…

吾皇真係球球自己嚟

屌你老味 打面個度唔撚識郁

仲要deep three

吾皇今日要入幾分呢

應該又會炒2x分

信唔過班契弟

wa clean blk wor

50分都無用啦 其他人都唔過雙位數

又驚波

... rubbish finishing

騎咁快用哂吾皇堆quota 睇黎都可以等收皮

呢下靚傳

咁都吹

第一節會唔會全部都係占士拎晒D分

horford又驚波

呀HILL作客係咪食屎

唔睇場波睇呢度以為已經有十分分差
屌你老母差5分都未到

Horford 又避波

大家一齊喊詹屎詹屎

Wide open 炒

Wide open睇到定都炒

HILL GREEN 我屌哂你地老母

gg teammates 0%FG on9

1打9

空到咁都可以唔入

大猩猩控球真係好核突

玩埋D反智轉身

Tatum係主場真係無撚敵

又反人地外表

又要1打9

攻守一體

近三場塞面人三分占左四分一進攻都有 入就神仙

開波啦

吾皇葉問mode: 我要打十個

除左KK冇個射波信得過

冇架喇 好快冇力 收工比人大炒

爆籃模式啟動

Morris DLLM

PP

騎其他人真係唔知做緊乜

PP係咪肥咗好多

冇力 跟住整親小小 出場
輸左唔關自己事

明仔唔洗演喇

其他人上力啦屌 吾皇

smart細佬

作客雞

打賓周

塞

笑左

jeff green 打曬手冇foul

仲俾人話佢做戲

笠冇出

我以為Sunny係清泉

點知都會盲反吾皇個樣好失望

好似有個要醒

潮狗返過去FF 有咩人去你潮打下飛機咪算，季後賽關你鬼事咩

FT 7 :0

銀仔又做野

jr

岩岩放監

勇騎好睇D

走步當and1

JT

佢不嬲潮狗來

Tatum勁撚到

CELTICS急到係咁射3分做物鳩
一下子優勢冇哂

訓左冇睇

我睇波又關你撚事咩

笠腦震盪

Jr 點解仲可以留係場

吾蝗痴撚線..

上場同tatum撞頭腦震盪啊

屌hill 屌kk

騎D BOX OUT去晒邊

被人trade左

Sunny之前都係理性撚

皇

wa diu lbj

吾皇:屌自己黎

成部坦克咁撞埋去

仲有依家PICK都唔PICK

愛很容易受傷

占士會唔會破季後賽得分記錄
今日波都唔傳

LUE真係抵死，你講出Green=bos出冰

=BOS無限攻板

今日要打足48分鐘

轟頭喎

頭先球波真係有 Thanos Versus The Avengers 感覺

吾皇4/6 其他人1/6

吾皇係咪要chur足48分鐘

驚我皇4th quarter無力

吾皇：唉你班仆街死撚開 一call iso
成部坦克咁

真係搏撚到盡😂😂

事實就唔好再問

吾皇萬歲

tatum急啦急啦

Jeff green推JT

騎又推又打手. 乜FOUL都無

call社福告鳩猗士班友虐老啦屌

jeff green 一野撞去tatum 又冇foul

Hill 不如收返埋佢啦=.=...

成班害我皇

主場都46

客場生死戰唔好再問喇

jr smith成個series係Celtics 冇入過波

岩岩一望比分 猗16分
心諗吾皇有冇攞左12分 一睇box score結果真係

吾皇 因住第四節冇力

FT 7 對 0

無野既

吾皇今場打雙ot58分鐘啦

吾皇12分

競猜JR 拎到幾多分
8分內

唉屌celtics 爭氣啦

唔想決賽再勇騎呀

但又成個SERISE出場時間數一數二

呢個問題由季初問到宜家
真心想知jr係咪平時係更衣室俾屎忽lue屌

好似有兩分。。

吾皇無雙mode希望拋得窒塞班新仔
希望同花順面唔係個個敢跟

做緊野啦已經

5分內

今場破MJ單場得分記錄

係一球三分都未入過啊屌佢老母個屎忽窿

猩猩唔受人類保障條款

電腦分析，0分係100%

塞100% allin

上場都有hill幫下手 今場hill又食返屎

希望佢今場發一發神經啦

吾皇+哨=無敵

虐畜

人生第2次請假睇波
第一次球皇last game
第2次就 吾皇係cav last game

Any link

倒返轉

上場同我皇合轟51分

希望KORVER個D醒下

成班都唔識聽英文 人地話係TD garden冇入過3pt

Lue TT都敢雪
點解唔敢雪jr

屌你5分都係分啊

Al clean blk俾人吹
jeff green 一球打手吹jump ball，一個撞人no call

佢係連控波剷籃都已經冇信心，淨係純粹catch&shoot，但都可以炒到仆街

Hill又唔知搞咩 去到boston唔撚識打波

仲有邊個射手 KK 37打到幾耐

記住先

求高清link

劇本早已預備 破mj得分記錄豬波 選擇3

jc

得tatum唔驚，要試下stop佢

牙Fred

Morris啲單打好廢

屌 morris咪沉迷單打啦 on9

櫻木NANCE幫到手

打細龜嗰場已經覺得吾王氣數己盡
要佢輸真係唔係咁易

morris打kk就打入去啦

綠又黑哨

lance

AI

Kk 都炒open 3 無喇無喇

醒目

明仔靚charging

又中jer

Smart成日flop 都唔知佢幾時真傷

Good call off foul

al基本功好到

今日贏定輸，吾皇都成最大贏家

Nance 3

成日咁flop 唔傷都變傷啦

人地整親手指 邊到flop?

TT一離場al就怒轟底

反而覺得佢有時第一下就可以上，但冇信心係咁fake

贏就話垃圾塞
輸就話預撚左

Nance bye

屌你吾皇散步

cavs 做咩唔打返錯位呀
lbj打rozier

爛屎比Al屌打

Lance做咩射三分

呢下唔係flop掛

牙fred同lance鬧交?

成句copy from李蛇

空?

吾皇好累了

呢招game5比人破左了

預撚左啦

冇力了

同意 但謹慎啲都好

唔守波又射air波

Lbj攰了急了

仲可以名正言順去我勇組團

真係死了

AIR BALL

LBJ收皮啦!!!

上場先屈完

james 係咪攻守都冇力

James fires a three! Air Ball!

吾皇又然

占士想打逆境波

今年比塞入final好過啦

占士冇力了

冇了

Al

沾屎開始急

LBJ個樣好唔滿意隊友防守
明明就自己唔撚守

吾蝗第一節己經冇力

騎

lbj都老啦
仲要佢一打五
不過少帥係勁就真既

foj=東方不勝

咁都有得屌

輸隊友

Lbj 防守俾啲力啦

啱啱個screen 至於過唔到掛

好彩咩直trade走左jc 同lance

唔留力拎高分點走啊

其實係lue 廢

molamola

我皇今日要拎82分
反占應當悔改

5個搶一個板

要留力攻

吾皇最後一場

睇到吾皇都辛苦
保重身體牙
未來屬於你

無力啦

Brown個球係佢唔追...

叫佢出埋力防守
騎士波都入唔到

頭先foj隻手

騎最大問題唔係進攻. 係防守

close game既話吾皇肯定要打足

知道

成隊騎士要重組啦

其實個個都唔守，個個都互屌

進攻都好大問題
係占士太撚癲先變到冇乜問題

一打5仲想點

但佢睥住JEFF GREEN

唔係
進攻問題大d

防守不嬲都係咁

吾皇d下季要變地中海了

吾皇最後一場啦

james 數據仍然屈機，但呢2，3場個樣真係攰到仆街
翁金華會點分析佢既精神面貌

close game ?
等聽朝啦

佢係大佬
完

射唔入

吾皇 ：等陣啦 我一陣谷一谷打段run就得

依個真丫 成日都係咁放人出3分線 任屌

射返去克里夫蘭

咁有錢都無頭髮

點解唔剃光佢

好似mj咁幾撚型

好掛住鏵哥

Lue 啲換人好似打2K咁

佢對眼無乜神

如果聽日波縮回歸
拎埋g7
bos對hou就正啦
好有新鮮感

走啦 占士 下年換隊啦
留係猗只會令你生涯快啲gg

食HGH副作用

講清楚d
係轉隊前最後一場

諗太多

西岸一定係勇

呢d野有辣有唔辣

吾皇強行carry
襯仲有時間
不如比d機會隊友，等佢地入到局先啦

睇到吾皇咁，諗起球皇強行carry 入playoff 之後大傷

衰撚過2k
唉 KK都冇埋3分真係完了吧

啲力留番去下年箭啦

騎讓緊人地兩個
3打5

吾皇win or go home，拉唔拉開都full game play架喇

yes 波叔大機會唔出啦

波士頓加油

其他人炒左幾多球

咁有錢點解唔活髮

一定係

聽講宇宙勇聽日炒30分

hou唔係無機
琴日其實第3節前都55波
係第3節一波帶走左
兩隊都係手感西波
睇邊隊有手感
唔係無得打

肯撚定

啱呀，繼續組隊，繼續揀隊友
最重要搵個人食死貓

簡直燃燒生命

勇士今年射少左好多3分啦其實
火箭就真係

反皇或成最大贏家

LUE講乜鳩姐你

JR要爆啦

KK都唔識入真係玩完

Kk 都冇啦

其實吾皇多一個人幫手已經差好遠

76人了 有Ben Simmons

Joel

吾皇完了

騎其他人=2-10

我蝗沒了

個底比人強姦

大佬 Tatum 呢下fake

朗尼

lance廢到

但戰術上勇其實d switch對hou無用
所以連d兩分 backdoor個d都run唔到
hou個陣根本就係用黎打勇
針住黎打

吾蝗打到想喊😹😹

Nance

Tatum 屈到
慢金油 單打教科書

第2,3個foul都係好蠢

Nance出黎搞笑

唔知佢走又會唔會燒波衫

Lance唔好再著22掉佢老豆架啦

lance真係蠢撚到..

返去入樽賽啦屌

想念笠仔了

求高清直播link

波都唔好打算啦

點解我會有錯覺 覺得Nance勁

輪流姦爆湖人雙子星

洗唔洗咁樣博foul呀

kover!!!

打慢啲啦屌

琴日第三節之後都放棄啦
有正常set play點會得9分同鳩射三分

kk咁都炒

33啦 仲要打足全場carry班廢物
真係想佢死咩
利申：LBJ hater

33仲carry左成個playoff

三分pump 到入paint

KK

Kk 真係廢撚到😂😂😂😂

上場tatum 冇點起手
ai 冇態
今日2個主力已經起q, lbj 真係要無雙mode先打得贏

smart 守到震曬

垃圾黎

KK今日冇手感
天亡吾皇

絕殺入就夠

我覺得佢潛力唔會低
手長腳長 控制個波d手感又好

TT真巨頭 2下AND1

掛住笠仔了

今日得啲底幫到手

請好好珍惜吾皇
真係服撚左佢

lbj打到想喊

al horford個樣幾靚仔

成個波斯王子咁

又foul乜9

仆住傳

牙fred真心垃圾

3pt 1/11 KK間唔中後備出黎對幾球都冇埋
天滅吾皇

Fred廢到 快啲換走啦

猗啲人真係唔識入波

clarkson咪撚再射啦屌

轉身好靚

今場x factor
TT

塞一主場真係完全兩隊波
吾皇要駕崩啦

al spin move

邊個係牙fred

Clarkson你唔好癲啦

牙Fred：投降吧

駕崩啦

球球都唔入點打呀

JC

輸12
完

屌騎士畀人LEAD住打

個樣好唔滿意隊友防守

horford 冇隱形差好遠

今年騎既人腳 拍得住轉會熱火前個幾季
一樣咁撚廢

就算比你入到final 都比人撚住打啦

搵ray gun出山場場打十分鐘都可能好過JR

投降吧個個

牙fred 當左自己巨頭咁撚款😂😂😂

沾屎諗到下年去邊仲好啦

Morris cns咪幾好 咪打波啦 專心做3d

牙fred 進攻可以無視lbj，自己嚟

開始急喇
吾皇打下 off ball 啦屌

年輕人交個重任比你地打湧了

外投射唔出可以夾我皇鏟

牙Fred 9射

cavs隊友係咪諗住頭兩節都唔入波

完了吧.如無意外.

吾皇呢輪多失誤到 不如抖一抖先

今日係東岸改朝換代既日子

睇穿咗

Tatum唔洗同吾皇急啦

占士都急撚埋

眾卿家又迫害吾皇

完了
吾皇成個shooting form 都變哂
Chur 得太儘

所以占迷一直都話今季無ring唔緊要
但係一贏又話垃圾塞

有埋haywood 同榮叔既塞會唔會12:0直入final

lbj今日自己派曬膠仲有咩好講

吾蝗急到

完了，應該未來都睇唔到皇打總決了

完全諗唔到騎有邊個可以企到出黎

太攰啦3個系列賽場場CHUR爆.

吾皇累了

今場應該係吾皇最後一場比賽

嘩 塞軍教練後面條女

又創造歷史,抱團都入唔到final

james個樣好似有d攰

屌你開季前個 j到出血架wor

吾皇置之死地而後生

tyronne

其他人真係廢架

吾皇駕崩

抱咩團

又廢

好心就FOJ 抖幾分鐘啦

痴線

塞呢場調整得幾好，lead 住個陣少左d 9射3分，多左switch 比ai打內線，咁應該大機會d keep 住個優勢

去76人打off ball點睇

都唔係好似

騎真係冇球三分入

3-15

Cavs 3pt 1/14

所有good look 都唔入

三分炒撚左幾多球

LBJ 攰到

Haywood下年可以trade出去

成班騎wide open炒晒 想謀反吾皇

過唔到塞

傳左好多波....
唔少open look....
係射唔入

喘氣

禮炮團冇人入 占士好難打

吾王駕崩了，
係時候揾定陪葬品

冇喇一球三分都唔入 真係輸

Hayward啊屌

東決隔日就打仲要場場45+，邊有可能唔攰

foj剷完之後企都企唔穩

不嬲都話係TRADE佢. 仲有ROZIER

屌捱眼訓睇，打到屎咁

騎得一招戰術 ?
下下要lbj 舞一輪再分波，分完俾你空哂又唔入

tyronne lue, JR , TT, KK, LBJ

班撚屌好心 帶前兩步
Pull up 2先啦

james 第三節應該會開坦克mode

熄得機了

一個時代的終結

球球3分空晒都炒
又打唔到入去拎2分

仲要今日又點都要上場時間44+

開季到依家都係咁架啦

1球都唔撚入 想點

其實未必
會變左依賴Uncle

同埋今個series其實一收窄落後就自爆倒返出去
唔係好識打逆境波

全體騎士一齊去做兵馬俑啦

呢個真心可以trade
2佬料
唔算好carry
訓練雙j仲好

55😆😆😆

做咩贏唔到就係咁叫人走啊？
咁勝利球迷嘅咩？
唔係要喺隊波沉嘅時候無限支持嘅咩

屌你垃圾隊友 真係害輸我皇

一直都係咁
一直覺得吾皇可以放手打下無球
但game 7,我估唔會咁做

underwood啊屌

咁多空位 騎都射唔入

你又解釋下啦 見你咁撚鍾意lbj

人地捧人唔捧隊

認真問，季中大換血係勁咗定廢咗